點解當年香港係疫區 WTO唔定義中國

唔定義中國都算 起碼同全世界講武漢係
等世界對武漢發出黑色旅遊警示

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

咪臭係